【痴線佬】想知有白卡嘅好處同壞處

小弟行年十八 而家讀緊大學

諗住第時讀Master->PhD 行學術路線
唔得嘅話就去爭公墓員

如果我而家有辦法攞到白卡嘅話 對我將來嘅職業生涯會有咩影響 又有咩着數/壞處

連登仔會崇拜你

後代唔使考紀律部隊
不過依家應該唔係壞處

政府工會唔會唔撚請我

睇下係咩類型白卡
如果係肢體傷殘 盲 聾 呢類 唔會有咩影響
仲隨時因為所謂平等而平步青雲

但係如果係智力/精神病一類，
就唔掂啦

如果係精神病你就收得皮

我認真講
我小學嗰陣喺學校鑽木取火畀人捉咗去睇精神科 跟住畀人當我係ADHD 前兩日覆診問醫生有冇得攞白卡排公屋 佢直接出信叫我落樓下攞form

ADHD呢啲先天、對智力同判斷能力冇太大影響嘅，又應該唔會太大問題嘅

我應該冇乜智力問題
陣間返醫院攞form

有冇攞白卡教學？ 我都想攞，好似有特權，殺人都唔駛坐

幫你唔到
我小學就畀人踢咗去睇醫生

人生贏家白卡其實冇壞處，如果唔做政府工

做唔到學者就做正苦工過世

你入職之後攞白卡就話唔敢炒你啫 未入職之前攞白卡人地一定唔會請你 冇人會咁on9請個有特權嘅白卡佬入嚟玩自己

所有工都係咁？

我有fd係學校玩火機燒張枱d木 話幫佢練火警演習

巴打你有做科學家ge潛質

兩蚊搭車

而家讀嘅嘢同science有啲距離

見你只係普通adhd都走去拎白卡 人地一望就知你想點
政府啲白卡佬已經夠多 唔會再請多啲入去增加自己工作量

私人嗰啲見你拎白卡唔敢明目張膽炒你 但一定歧視你 同埋如果你濫用張白卡嘅特權 都會盡量搵啲難野惡頂野你做 睇下有冇藉口整走你